[暴聯]根本歐聯應該比我地皇者曼踢😎

咩阿仙奴 熱刺 曼城
收檔啦屌

影衰英超

真，一早俾利記曼聯出線就乜事都冇

Ching sick ball
仲有轟

熱李鏝阿

轉做

獌猁轟

個觀感fit曬

預祝獌今年贏歐霸, 下屆蟬聯~~

今晚就即刻輸比羅斯托夫

根本係
英超d安排😕